{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022166",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3000426",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 온천장 YOU아인"
    },
    "text": "釜山金井東莱地域に位置する宿泊施設には計28室の客室があります。客室はきれいに整理されており、基本的な施設が完備されています。カウンターのスタッフはとても親切で、アップグレードサービスを提供することもあります。リーズナブルな宿で、周辺地域と比べても満足できる評価を受けています。客室の内部にはネットフリックスをご覧いただけます。Wi-Fiとジェットスパの浴槽もご用意しております。また、モーニングセルフサービスゾーンでは食パン、ジャム、バター、フレッシュとコーヒーを提供しており、広い駐車場とヘアアイロンのレンタル、ゲーム時のヘッドセットのレンタルなどのサービスも提供しています。チェックインは午前3時前までにお願いします。宿泊施設は禁煙区域です。客室料金は2人基準であり、追加人数については1人当たり10,000ウォンの費用が発生します。未成年者の男女同室での宿泊は絶対不可であり、客室内にある器物の破損や寝具類汚染の際には別途の料金が発生します。退室時間の20分前には案内電話が来ますが、その電話に出られなくても退室できない場合、自動的に時間延長費用を支払わなければなりません。その他にも宿泊施設内部の風船やステッカーの付着は禁止されており、破損や修理要請の際にはお客様負担となります。宿泊施設内の全ての備品についても、破損や修理費が発生した場合、お客様負担となります。規定に基づきキャンセルされた場合、一定比率の払い戻しが行われ、写真と他の客室の模様につきましては払い戻しできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿泊施設は釜山金井東莱地域に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室の数は何室ですか？",
            "answer": "この宿泊施設には計28室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室はきれいに整理されており、基本的な施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "スタッフの対応はどうですか？",
            "answer": "カウンターのスタッフはとても親切で、アップグレードサービスを提供することもあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の評価はどうですか？",
            "answer": "リーズナブルな宿で、周辺地域と比べても満足できる評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスが視聴できますか？",
            "answer": "はい、客室の内部にはネットフリックスをご覧いただけます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiとジェットスパの浴槽はありますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiとジェットスパの浴槽もご用意しております。"
        },
        {
            "question": "モーニングセルフサービスゾーンでは何が提供されますか？",
            "answer": "モーニングセルフサービスゾーンでは食パン、ジャム、バター、フレッシュとコーヒーを提供しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場やヘアアイロンのレンタルなどのサービスはありますか？",
            "answer": "はい、広い駐車場とヘアアイロンのレンタル、ゲーム時のヘッドセットのレンタルなどのサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午前3時前までにお願いします。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "追加人数はいくらですか？",
            "answer": "客室料金は2人基準であり、追加人数については1人当たり10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は絶対不可です。"
        },
        {
            "question": "器物の破損や寝具類汚染の際、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、客室内にある器物の破損や寝具類汚染の際には別途の料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間について教えてください。",
            "answer": "退室時間の20分前には案内電話が来ますが、その電話に出られなくても退室できない場合、自動的に時間延長費用を支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内部の風船やステッカーの付着は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設内部の風船やステッカーの付着は禁止されており、破損や修理要請の際にはお客様負担となります。"
        },
        {
            "question": "備品の破損や修理費は誰が負担しますか？",
            "answer": "宿泊施設内の全ての備品についても、破損や修理費が発生した場合、お客様負担となります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料金について教えてください。",
            "answer": "規定に基づきキャンセルされた場合、一定比率の払い戻しが行われ、写真と他の客室の模様につきましては払い戻しできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 733
    }
}